【我畫你估】歡迎巴絲供畫出題

題目一:

規則:當有人答中題目一,就轉題目二
如此類推,歡迎巴絲出題

如題

出畫形式不限
可小畫家
又可PS
沒有限制

大冬瓜

繼續估

大蕃薯

呢隻

係有啲似,
不過唔係

中

第二題:

仆街比卡丘

有無難dd Ar

亞古獸

啱

第三題:

林奠

淋病

鋼錬？

非也

港鐵廣告？

好可愛

新一題呢

估歌詞

樹蔭有一隻蟬跌落你身邊?

中啊

歌詞

贈你哈囉吉蒂那玩具

達哥

蔡思貝

那誰

人名